點解咁多人做work out

主要係for減肥定咩見人做完同冇做好似冇乜分別

po上ig打卡
真心堅持或者識做嘅人係會有分別

我感覺都係打卡多
真心識做個班係咪為減肥？

d人以為workout=hiit

做咗自我感覺良好呱

想手臂粗d好睇啲姐

你識做 強度夠咪有用
做pat做core個啲都有用嘅
你跟coffee個啲就實冇用啦